劉慧卿：只有少數人支持香港獨立，大多數人都認為一國兩制冇問題

唔駛睇哂, 淨係 2:30 開始睇, 睇下 劉慧卿 點代表香港人
佢話只有少數人支持香港獨立, 大多數人都認為一國兩制冇問題，只要中共在2047年前都不要干涉香港就得

"There maybe some, but only small numbers, who are asking for HK independence, but most of us say one country two systems is ok, just leave us alone until 2047! That's the agreement."

#唔該哂
#民主黨

傳送門

又被代表
佢人係邊呀 個所謂大多數點得出黎?

不思進取

正臭閪嚟

有左國安法
一國兩制名存實亡左

2047？

係永遠都唔撚比干涉呀

垃圾劉慧卿 走啦屌你老母

屌你老母臭閪一票不投民主黨

2047講到好撚耐咁 你而家眨下眼都冇左23年啦 就係呢班柒頭lead住搞咁耐都搞唔好

投本土

佢意思應該係香港人要一國兩制，有一國兩制就ok無問題

不代表我

民主妥協

唔割
九月投民主黨

不怕神一樣的對手
只怕豬一樣的隊友

成事不足 敗事有餘
BNO平權到 關你班自私廢老L事
少句聲冇人當你啞

連登仔：韓國瑜入中聯辦就屌
連登仔：民主黨入中聯辦合作，就係策略正確
連登仔：批評民主黨，佢係熱狗

其實本來佢講嘅嘢係真，中共唔郁香港維持1997年圖歸原貌冇人想獨立
不過一國兩制俾中共自己改到變一國一制
時代唔同咗喇

民主黨專出二五
呢條八婆係諗住投共

屌你四方西 唔該你71出去睇吓幾多人叫香港獨立

堅定可信民主黨

要佢同林鄭之間揀一個去死
我諗我會揀佢

老泛民死全家

wow

唔識英文

民主黨老屎忽一直比人叫做民建聯b隊唔係冇原因
呢班老人真係好似國民黨咁
陰d陰d賣港

民主黨只係打住民主旗號嘅共匪

上次支持香港獨立聯署得果6定8萬人聯署
係冇就冇㗎啦，次次民調都10-20%，講獨立就要理性㗎啦，成撚日唔認，跟住又開始無限屈你好想做中國人

本身1%都唔知有冇，係中共弱尻智搞香港先有一兩成人支持

繼續打飛機啦 200萬人支持港獨呀

民主黨 MY香港!

其實20%都好多，你諗下支持民主陣營入面差唔多有4成人支持

退休吧

正常發揮，預咗民主黨奶共求存

有番咁上下年紀嘅同路人
一生都忘記唔到呢一幕

賣港黨老政棍正常發揮

fuck you bitch

戇撚鳩一國兩制...喺邊度呢留意返？😠

民主黨
賣香港

正臭閪
四方臭閪

熱狗成日以為屌販民就係熱狗自己友

制你老母 仲邊有得制呀平行世界？

民主黨d 老屎忽同民建聯真係一鳩樣

含撚啦四方西

林病自己友來

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

推到上熱門
35+泛民？一國兩制行之有效都講得出

四方西

四方西

屌你老母

劉慧卿不代表我!!

屌大家咁話

兩個一齊死啦屌

一國兩制唔係話去到2047年就結束自動變一國一制窩
原意係以香港做test point同埋model
推行民主化中國 目標係2047年之前完成

冇記錯嘅話係咁

就算係，你估個個好似佢噉冇諗住活到超過2047年
on9

dllm
收嗲啦

屌你老母

民主黨，賣香港

永續一國兩制？ 2047後點呀？ 中共唔會比你咁做

咁你唔通叫佢支持香港獨立咩, 即刻比人拉啦

屌你老味民主黨帶香港人走歪路咁多年

仲幫佢辯護?

兩制？ 一早名存實亡

習總條撚好好含？

老而不死是為賊

無恥過淋病，佢同李柱名都係中共pr

死八婆，屌你老母

一票不投民主黨

why not both

收嗲啦劉慧卿

點樣可以吊柒條臭hi

DLLM民主黨
騎劫民主派出賣港人
食屎啦

如果打得嬴, 個個都要獨立啦
一國兩制係注定行唔得長, 雙方嘅利益無可能永遠都一致, 一定會有矛盾出現, 兩個獨立個體都話可以停一停冷靜下, 但而家一出現矛盾就只能跟支那走, 關係注定係會愈黎愈差

我地就係天生一副硬骨頭 我地就係要一國兩制

呢幕咩黎？

的確以前嘅民調 支持港獨一直都係少數 不過支持率一直有增長 而家過左黨安法個數字應該會又大左

劉慧卿不代表我

離哂地、好心就出少句聲啦

問題依家唔係一國兩制呀柒頭

日撚日出來倒米 收山啦

真係豬隊友

依加應該更多人係會支持一國一制

多過一國兩制

不如直接變香港市算

仆街

你咁撚勁, 夠唔夠薑係黑警面前叫香港獨立呀?做到先出聲啦臭西

屌你老母你on撚9?

將我同個公眾人物做乜撚呀柒頭

屌你老母

仲發緊夢一國兩制

對呢一個scene無印象
但我憑context估係當年民主黨私通中聯辦之後，同班親中藍屍揮手？

吊你老母臭西, 人地就係公眾人物一講就會比人拉, 你個柒頭係論壇9UP梗係無事啦, 用下你個9腦啦

好心老左同時代脫節就退休算啦

飯粉ktchan我屌你老母你食撚屎啦
個老閪老皮老骨衝出嚟講啲無謂野把撚咩咁

食屎啦 四方西

你不如加入民建聯揾機會啦

啲外媒點解成日訪問佢

吊你老母唔撚夠人抝就話人飯粉, 食撚屎啦5毛PR狗

咁個老閪出來講呢啲人人支持一國兩制有乜撚意思呀臭柒

屌你老母你含撚啦

5毛死全家

飯粉死全族

自認5毛

佢可以收聲 on9

死開啦on9

你諗吓加泰先
我只可以講 示威係唔會獨立到

收皮喇八婆 訓醒未呀

有人係出面亂講都係唔會獨立到

收皮啦屌

民主黨 MY香港

民主黨班撚樣個個都係搏做下一個馮煒光張炳良
等自己有個位做吓姐

四方西不代表我

錯 係到時2047卿姐都收左皮
已經唔關佢事
所以最緊要係佢地死哂之前冇事

不投民主黨

猶太人由接受戴臂章去到「最終解決方案」，只是用了區區五年。納粹先將他們形容為老鼠，然後開始街道隔離，一步步收窄他們的生存空間，最後遷徙他們到集中營，整個過程，用意是蠶食人的意志，培養一種對法治的高度服從。被壓迫者也會不斷自欺說：「只要我肯服從，我就會無事。」結果邁向萬劫不復之地。
節錄by 作者<距離最終解決方案有多遠>

拿, 另一個post叫咗民主黨唔好亂講野
一票不投民主黨

最後一次警告泛民: 唔好叫美國唔好搞香港

落地獄啦 八婆

一票不投民主黨
就算係開明嗰啲都千奇唔好投
佢地只要仲有一個議席都唔會反思

係逼出嚟
香港邊有天然獨

條pk覺得2047年自己都死左所以wfc

正解最緊要我死之前冇事

其實佢哋知道自己先係少數派
好撚多人都唔滿意特衰政府
所以先spin落一國兩制

劉小姐~~
你叫中共在2047年前都不要干涉香港就得?
係咪想搞分離主義~!!??